女大丁又發功

好痴線

夾埋既

邊有咁岩撞到

對